收手啦 屋企無位啦

話早唔早好快又大掃除 想清晒屋企啲唔用又未用過既野
大家平時點處理啲舊衫或者公仔

早期夾左好多公仔過完癮好撚阻訂
又唔係全部正品 賣都廢撚事
但又真心想捐到比啲小朋友
我見唔係殘舊 dum唔落
我唔熟 有冇人知邊啲機構真係幫

唔該各位

送俾我

一般貨色你都岩既我唔驅